\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Santiano} 
\index[in]{Santiano}
\index[in]{Noch liegt sie ruhig am Hafenkai}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Noch liegt sie ruhig am Hafenkai}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Santiano}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nochliegtsieruhig} 
\end{figure}
%
%\begin{tabbing}
%1. Noch liegt sie ruhig am Hafenkai, heave away, Santiano,\\
%sechzig Mann, ich bin auch dabei, auf dem Dreimastkahn Santiano.\\
%Let's go for Californio, heave away, Santiano.\\ \\
%Ref.: Sie jagt vor dem Wind, vorw"arts hin pfeilgeschwind\\
%\ \ \ \ \ \ \ bis zum goldnen Port von Frisco.\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Ich l\=asse die M\=arg\=ot zur\="uck, hisse er \=oh, Santi\=ano,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
2. Ich lasse die Margot zur"uck, hisse er oh, Santiano,\\

denk \=ich dann an sie, was mich s\=ehr bedr"uckt,\kill
\>\bf a\>\bf D\\
denk ich dann an sie, was mich sehr bedr"uckt,\\

sail ich l\="angst auf d\=er Santi\=ano. On y va à Ca\=lif\=orni\=o, hisse et \=oh, Santi\=ano.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
sail ich l"angst auf der Santiano. On y va à Californio, hisse et oh, Santiano.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Man s\=agt, vor Sacr\=am\=ent\=o, zijl om h\=oog, Santi\=ano,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
3. Man sagt, vor Sacramento, zijl om hoog, Santiano,\\

liegt G\=old und Geld in der n\=euen Welt,\kill
\>\bf a\>\bf D\\
liegt Gold und Geld in der neuen Welt,\\

so v\=iel wie n\=irgend s\=onstwo. Laat gaan naar Ca\=lif\=orni\=o, zijl om h\=oog, Santi\=ano.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
so viel wie nirgend sonstwo. Laat gaan naar Californio, zijl om hoog, Santiano.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Kehr \=ich dann heim z\=u d\=er Marg\=ot, iza l\=a, Santi\=ano, ist von G\=old der Ring,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf a\\
4. Kehr ich dann heim zu der Margot, iza la, Santiano, ist von Gold der Ring,\\

den ich d\=ann f"ur die bring, und er k\=ommt auf d\=er Sant\=iano.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
den ich dann f"ur die bring, und er kommt auf der Santiano.\\

Let's go for Ca\=lif\=orni\=o, on y v\=a à Ca\=lif\=orni\=o,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
Let's go for Californio, on y va à Californio,\\

laat g\=aan naar Ca\=lif\=orni\=o - v\=amos a Ca\=lif\=orni\=o, iza l\=a, Santi\=ano!\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
laat gaan naar Californio - vamos a Californio, iza la, Santiano!
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: plauder (J"org Seyffarth), 2004, nach einem Chansons von Hugues Aufray\\
Weise: m"undlich "uberliefert\\
FA: 161/2 MO: 140 TS: 420
\end{angaben}
